英國撐港議員中武肺，港人忘恩負義打氣留言都無幾個

香港人，大家發生咩事，點解可以前日公佈武漢肺炎中招，到今日都仲只係得二百幾人同依位65歲嘅銀髮手足 Lindsay Northover 留言打氣仲要依二百幾人當中，好多都係本土英國人

而且仲有喎，幫手取消何已完法律學位嘅 Luke de Pulford 保守黨人權委員會成員，吹到雞，叫大家去留言打氣，都仲係得個小貓幾隻

一個保守黨人，開到聲，叫香港人為一個自民黨人打氣，都仲係無人理??? 依家發生緊咩事???

從功利嘅角度出發都好，大家都應該知道，對香港人來講，一向最靠得住嘅，唔係外國政府官員，而係外國國會議員，舊年美國版香港人權法案就係好例子啦

但香港人依家唔知發生咩事，可以愛理不理，而且仲未提來緊嘅 BNO 平權草案同英國版香港人權草案都係要靠英國議員先有幾會過??? 定係大家開始準備放棄喇???

如果唔係，希望大家抽幾秒時間，去下面傳送門，留個言，打打氣

希望香港今晚十二點前，留言打氣人數可以過千

(參考資料：下面其中一個傳送門，係 Lindsay Northover 舊年就香港質詢政府嘅紀錄)

=====傳送門=====
Lindsay Northover 議員公佈武漢肺炎中招 tweet：

Luke de Pulford 呼籲港人做好心留言打氣 tweet：

舊年10月英國國會上議院辯論香港紀錄：

.

推

推，互相幫助

Tui

推啦 做野啦

屌你老母臭閪你唔講點知
又玩情緒勒索啊我屌你老母

支持撐香港人議員

不了, 留lihk圍爐先

好人要冇事

大家去做野

ching
用正面用語叫人去留言

我留咗

已留言集氣

而家D人屌少陣人會死

推！！！

推希望歸世界，病毒歸支那

push

香港政府仆街奶共，係咪代表香港人都要中哂肺炎死呀，全世界政府都仆街啦，連登仔跟3毛除咗自己一齊屌鳩全人類，咁撚自戀真係連登先見到

撐所有支持香港嘅議員同鬼佬

係咪覺得咁起標題好撚型？

言已留 大家繼續

戇鳩標題

又係呢類標題
唔打氣就係忘恩負義？

推，國際戰線

Push

推上去

大佬我follow緊成800幾個人,個system唔show比我睇我都冇計

推啊 做野做野

pushhhh

推推推

Done

done

一定要冇事呀

Qush

佢睇腥港情況咁耐都唔帶罩
希望佢冇事啦

唔理標題點，反正言已留

Push 留個言都唔會哂好多時間姐 手足快啲幫手

我真係不吐不快
大佬唔係個個24小時mon twitter，咩忘恩負義？咁屌人會多人玩twitter咩？唔會囉，d人只會因為「負恩負義」搞到心理壓力太大唔玩
現代人就係玻璃心㗎啦，你要多人玩一定唔得咁樣講

留言講聲祝福

Pish

A

留咗言比佢la

個Post 一出即刻多咗好多留言

already tweet, push

已留言thx

不完美，要改善

Liked, retweeted & commented!

Comment jor!

明明係正經post係都要用呢種subject去引戰 無鳩謂
做分化撚好開心？

推，外國戰線!

某程度上激將法係好有用

Blessed

叫佢地戴口罩仲好啦

大家去問下佢點啦

推推

垃圾標題道德勒索，拉

推！一個message 2秒搞掂

好聲好氣都得既啫

Agger
留左言share左
希望大家真係扭轉連登呢種負面語氣去叫人做野
但都多謝手足開po俾我地知

p

新分化撚戰術黎，總之語氣差少少就屌人老母，條友都痴線

收撚皮啦，屌你老母

屌，認真玩國際戰線嘅隨時閒閒地follow緊一千幾百個人
咁啱冇留意到你咪講囉
點解要起埋啲垃圾標題

標題黨

你都係因為咁先入黎，正經題目根本引唔到關注

DONE

係

#go

咪on9 啦
當人人好似你咁幼稚咩

幾隻字就話心理壓力大？
我就留左言啦，你呢？

推， 好人有好報

我已經留咗言，見到呢個標題所以入嚟屌鳩樓主，然後再屌你老母

唔使咁撚樣道德、情緒勒索
況且唔係個個都識佢 亦唔係成日睇twitter

留句get well soon好易姐
香港人go go

同你一樣

我係因為要話畀你聽我屌完你老母先入嚟

[忘恩負義] 日落國VS港
那來的忘恩負義??

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

咁係因為有link 啫
下次樓主再咁玩唔會留 咁樣鬧法

推呀

Done!

推 已留言支持，大家快d 留言啦！

林奠幾時冚家剷

potassium.

見到個標題想入嚟屌柒樓主

我淨係識講take care

希望佢盡快好返........

連登新趨勢

激乜撚將法
本身少人留係因為少人知
正正經經開post講效果唔會差過依家
係要摟屌 仲覺得自己好撚醒

可能未經歷過雨傘
雨傘後已證明屌票係唔work

大部份人玻璃心，少部份人似你
但你依家係要叫多d大部份人做嘢
Btw retweeted and commented

推呀！

真係嬲 twitter都唔撚用 我都唔知你地仲係唔係抗爭緊

最近好多入來一嘢差開話題 屌人標題點點點
又情緒勒索點點點
我覺得呢個title完全描述緊事實
確實係冇乜人去留言喎 唔係忘恩負義咩
又唔係屌緊人 都算好聲好氣提人去留言
好過你入來正經post屌人 留言就乜都唔講

我就去左留言啦 多謝提醒

獲獲都係上連登見到就RE
你標題打好D得唔得

不嬲都唔係抗爭緊架啦 食下黃店呃下like 再鎖埋自己到9月光復功能組別之嘛

唔好同嗌交撚嘈啦
你覺得樓主個標題改得唔好咪提出建議囉
屌哂老母做乜嘢
btw push

up

華人賤種

即係做野 網軍

後面個句話港人忘恩負義都完全描述緊事實
大把人唔係追得咁緊架啦
你正正經經咁開個題目
後面改成希望手足打氣留言唔得?

忘恩負義 都叫好聲好氣提人
食開屎

不過講到尾 樓主語氣可以好少少
但都多謝提醒 已RE 已留言

連登大軍上呀!!!

done!!

仲好風趣，果然係英國人

Commented

屌你老母屌龍門就咁撚多人！

Push, 已支持

開twitter留個言啦！

已留言，下次試下講，一齊幫佢打打氣仲好

再係咁用d咁既標題就以後冇人上連燈

啱呀，冇去twitter打氣推到變忘恩負義

琴晚上議院開會都有人狂咳

多謝提醒

Doneee

凡係支持過我地既 都要加油

Pishhh

721

搞掂

大推

留咗言 幫推 god bless手足!

攸齊了

再推

推呀!! 已lm

推 做野

人性就係咁，呢類題目的確係最快速引到人關注

推左

手足好波，頂住啦，有排我地捱

retweet please, and leave comment to support her

推！香港人唔可以忘恩負義

英國撐 港議員中武肺
咁好似叫以德報怨wo

幫推

慰問慰問

推
人地幫左我地咁多，唔可以忘恩負義

言而留👍

其實根本無咩人知，點識去留言。
樓主你好聲氣啲啦

Done and push !

tui

721 831 101 1111 1112 1117 1118

互相幫助

我冇嘢講

手足話正經標題完全上唔到熱門

不如連登仔反醒下先屌

推，大家入去 鼓勵下

Push.

Pish
好人一生平安英文係咩？

推！

又可以咁講
樓主食住連登最近中意屌同路人and屌字眼嘅趨勢
即刻引左一大堆人入來 comment
幾effective

都已經唔係‘我屌哂你地全部人’ ’全世界入來’ ‘正式宣佈抗爭已完’
個title都算係咁啦
開post都有咁多要求 唔係更減低啲人開post意欲咩
反正我覺得已經可以接受
成效都達到 我地宜家既討論都繼續推緊post
樓主俾個叻你

已留言，推

要人呀

留咗

推呀!!!!

推呀!!!

推推推 唔好連可以做既野都唔做

屌 禁錯

推!!!去留言!!!!

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

推返多幾次

推！去留言

Push la push la

推～

Bless wishes from British HK

多謝樓主提醒！

已做

做人唔好咁means 啦好冇
推

Mission

標題黨，唔理

推 大家一齊打氣

希望佢哋平安

Posted

言已留

推!

留言左 快share 出去

有啲似藍絲page標題

又當人係condom?
快啲tweet

真係咁鐘意ed標題,見親都想自動skip

英國手足撐港議員中武漢，入去留言打氣(?)

好似平淡咁啲

食屎啦你

啱呀 又嚟情緒勒索

屌你 我就做曬 Twitter tasks 嘅
啲肺炎帶風向 tweet 推得好勁
唔明漏咗個 tweet 有幾出奇囉

想留言都變唔想啦

啱呀 唔通24小時mon 住議員 Twitter ?

有時差㗎

呢個真
係咪都開咗個 Twitter acc 先算

順手開埋 reddit 成為文宣高手

啱 有時差令我哋好難喺 feed 見到呢個tweet

啱呀 樓主有冇做 tasks 㗎

推，support番佢地

我都係
係咪應該著鐘仔，某啲重要人物一出post 就彈通知

我屌 你個垃圾標題
內容正常，但標題垃圾

個個都重要嫁la,有成千個外國政要係撐我地,個個著哂鐘仔我會精神分裂

Pish 但應該係無發現到姐 唔駛一嚟就忘恩負義嘅 btw多謝提醒

推！！！！！

留言ed

我要呢個weekend 見到成個Twitter 同Facebook 都係呢個Hashtag
#hongkongisnotchina

兒登盲反英反上腦，反到出賣英國戰線手足，日日打飛機笑人日落日落，背叛仆心仆命嘅英國手足，論搞分化兒登攞硬第一

後半句改做，有十萬香港人入去留言打氣
內文講就係差你個comment就十萬啦
寧願派膠都唔係發悔氣

我日日都有做twitter task 日日report五毛
漏retweet係咪一定等於忘恩負義？
retweet少一個係咪等於放棄？
留言我會照留 不過請樓主都明白一樣野
而家資訊爆炸 一般人未必可以跟得咁貼
即使有follow外國議員 時差關係 有時都會漏睇佢地既tweet
出post時可以調整下用詞 大家心理負擔都少啲 多啲動力去retweet

快去留言

得啦得啦，唔講我點知
留咗言祝福佢冇事

開正常標題你地又唔理
語氣重小小就話人情緒勒索
但自己屌人老母就得

快上twitter.....唔好淨係圍爐

Push!

已like rt

我都唔撚知又點撚樣去留言打氣

Didn’t know sorry
Push

Hope she gets well soon

已留言支持
希望佢同佢屋企人都冇事

自己態度有問題就掉返轉話人分化

呢個幾好

你老母就忘恩負義

好撚煩

多謝提醒
推

Up

留左言

RT

你冇睇晒呢800幾人嘅每一個tweet就係忘恩負義

Pushhhhh
Done n share

已RT

真係咁中意鬧同路人？

連登仔連衛兵唔敢
唔敢
攬炒，不了
好驚好驚
好撚驚
唔攬炒了

Twitter長期要人

推，大家一齊關心返支持香港嘅人，亦都要比國際見到香港唔係忘恩負義嘅地方！

你睇下第一個人一黎就屌老母

話人情緒勒索會俾狗屌分化架

show our support

已推

唔識英文可以點做?

PISH

P

已打氣

成班戇鳩真係叫極都唔肯旭㗎喎

China is the world cancer. We should destroy it for human beings.

我係入黎block樓主
最撚憎標題黨
全世界一定要比你鬧?
收檔啦

做咗

做野呀

Sorry 我on9咗

推1

人哋前日公佈武漢肺炎中招你而家先講？
你唔早啲講？你早啲講我咪早啲入去留言打氣囉。

done

已留

留完幫手推

又唔推POST撚知咩

LM

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

謝謝提醒

retweeted !

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

已留言 大家都留 一句關心

香港人呢個時候係咪可以捐口罩比外國。話晒我地都搶左唔少supply，口罩工廠就係得咁多，而加爆到仆晒街歐洲無口罩賣

我地要比藍絲更努力打網絡戰

先推

英國撐 港議員中武肺
英國咁撚黑心既

pish...

pish

成個廢國都係奶共既 不了

果然支持曱甴係有報應

RTed

打咩氣？連登仔最叻講報應，咁呢單算唔算報應，習維尼未死又算唔算報應？

留左！
推呀！

以連登仔標準:唔帶口罩抵死啦

乜撚嘢標題

推 要推

成日標題黨，最基本同人講野語氣都唔識

也嘢呀，噚日我留果時3千幾喎

推！！

冇人講咪冇人去
宜家咪知囉

已留言

推但可唔可以做返好個標題

入黎屌尻樓主標題

Btw 言已留，樓主策略好成功

你估個個都好似樓主咁毒撚成撚日mon手機咩

721 831 101 1111

push tweet 一句唔係好難姐